Sir, this way! This way, sir!

以前以為講笑，而家真係就算比人話漢奸都想幫美軍帶路，等佢打柒中共